連登仔女在此見證，如果政府黑警有一日比天收

你舉一個宗教，我就即入

我係一個無神論者

加入我克蘇魯啦

入左就即收林鄭皮ok?

試下攪降靈會，成功左係全香港一齊死

耶穌愛你主賜福你

警察講普通話

幫手入去推呀

飛天意粉神教歡迎你